一人一個增強性能力既方法

琴日比女朋友話我好快就出
有冇人幫到我

提肛

砍掉重練

我搵搵你女友 佢以後都唔洗要你出

佢得男朋友

同你相反

用條繩綁住舊石連住條撚
再舉起舊石

平時已經有用賓周舉鐵 都係冇效